就黎鬼月,有冇人分享下靈異經歷/靈探經歷

到而家好似淨係撞過1次鬼,
但隔左太耐,已經唔肯定果陣係發夢定係真實
仲有幾次就係望到D白色能量體既野飄走
有冇巴打有撞鬼經歷?
玩過靈探既巴絲有冇野share??

成日係poly見到個男仔拎住個飯盒跑入廁所食
白白淨 微肥
但問親個個都話唔識佢同無見過佢

如果我變左鬼既話
一定日日係女廁standby

鍾意睇人痾屎

搭單問下，poly泳池及鬼故係咪無左？

POLY而D工業重鎮唔適合鬼停留

CU同教大更多鬼故